# 🐻: гризли квизли !

#### Участники команды:
  Далия Гимадиева, Майя Сироткина (+ a former member Вероника Метлина)


#### Описание проекта:

#### Структура репозитория:

#### Как запустить код?

#### Ссылки на использованные ресурсы: 
  https://www.youtube.com/watch?v=YXPyB4XeYLA - видеоурок по созданию графического интерфейса с tkinter
  https://pythonguides.com/python-tkinter-button/ - информация про кнопки в tkinter
  https://www.geeksforgeeks.org/python-after-method-in-tkinter/ - информация про метод after в Button (используем для закрытия окна)
